{
    "size": 12,
    "articles": {
        "0": {
            "title": "Danse contemporaine au Carr\u00e9 d\u2019art Strasbourg : la danse mise aux bancs d\u2019Irena Tatiboit",
            "link": "https://www.dna.fr/culture-loisirs/2020/11/05/la-danse-mise-aux-bancs-d-irena-tatiboit",
            "scrap": {
                "title": "Danse contemporaine au Carr\u00e9 d\u2019art. Strasbourg : la danse mise aux bancs d\u2019Irena Tatiboit",
                "description": "\r\n\t\t\t  Si vous voyez ce champ, ne le remplissez pas \n"
            }
        },
        "1": {
            "title": "La foire ST-ART de Strasbourg est report\u00e9e \u00e0 mars 2021",
            "link": "https://www.connaissancedesarts.com/art-contemporain/la-foire-st-art-de-strasbourg-est-reportee-a-mars-2021-11147576/",
            "scrap": {
                "title": "La foire ST-ART de Strasbourg est report\u00e9e \u00e0 mars 2021 | Connaissance des Arts",
                "description": "ST-ART, la Foire europ\u00e9enne d'Art contemporain et de Design, qui devait avoir lieu du 27 au 29 novembre au parc des expositions de Strasbourg, est report\u00e9e du 12 au 14 mars 2021 en raison des restrictions li\u00e9es \u00e0 la crise sanitaire."
            }
        },
        "2": {
            "title": "Strasbourg \u00ab Art on science \u00bb : une vente aux ench\u00e8res en ligne jusqu\u2019\u00e0 samedi",
            "link": "https://www.dna.fr/culture-loisirs/2020/10/28/une-vente-aux-encheres-en-ligne-jusqu-a-samedi",
            "scrap": {
                "title": "Strasbourg. \u00ab Art on science \u00bb : une vente aux ench\u00e8res en ligne jusqu\u2019\u00e0 samedi",
                "description": "\r\n\t\t\t  Si vous voyez ce champ, ne le remplissez pas \n"
            }
        },
        "3": {
            "title": "Ange ou d\u00e9mon ? Voyage dans l'univers tortur\u00e9 de l'\u00e9crivain Joris-Karl Huysmans au Mus\u00e9e d'art moderne de Strasbourg",
            "link": "https://www.msn.com/fr-fr/news/culture/ange-ou-d-c3-a9mon-voyage-dans-lunivers-tortur-c3-a9-de-l-c3-a9crivain-joris-karl-huysmans-au-mus-c3-a9e-dart-moderne-de-strasbourg/ar-BB1aaISg",
            "scrap": {
                "title": "Ange ou d\u00e9mon ? Voyage dans l'univers tortur\u00e9 de l'\u00e9crivain Joris-Karl Huysmans au Mus\u00e9e d'art moderne de Strasbourg",
                "description": "Le Mus\u00e9e d'art moderne et contemporain de Strasbourg met en lumi\u00e8re l'un des \u00e9crivains les plus complexes de la fin du XIXe si\u00e8cle. Entre ombre et lumi\u00e8re, Joris-Karl Huysmans a surtout \u00e9t\u00e9 un grand t\u00e9moin de son \u00e9poque."
            }
        },
        "4": {
            "title": "48 heures \u00e0 Strasbourg, d'\u00eeles en Ill",
            "link": "https://www.lefigaro.fr/voyages/guides/48-heures-a-strasbourg-d-iles-en-ill-20201103",
            "scrap": {
                "title": "48 heures \u00e0 Strasbourg, d'\u00eeles en Ill",
                "description": ""
            }
        },
        "5": {
            "title": "Des monstres dans une ville vosgienne : Elizabeth Holleville nous emm\u00e8ne dans sa future BD",
            "link": "https://www.rue89strasbourg.com/vosges-mysterieux-monstres-elizabeth-holleville-bd-193565",
            "scrap": {
                "title": "Des monstres dans une ville vosgienne\u00a0: Elizabeth Holleville nous emm\u00e8ne dans sa future BD",
                "description": "La jeune femme d\u2019origine nantaise a pos\u00e9 ses valises \u00e0 Strasbourg apr\u00e8s des \u00e9tudes d\u2019illustration \u00e0 Paris et Angoul\u00eame. C\u2019est ici qu\u2019elle a commenc\u00e9 \u00e0 cr\u00e9er des fanzines, des BD \u00e9crites et dessin\u00e9es avec des amis, passionn\u00e9s et professionnels, auto-\u00e9dit\u00e9es. "
            }
        },
        "6": {
            "title": "Les Mus\u00e9es de Strasbourg gagnent du terrain",
            "link": "https://www.lejournaldesarts.fr/patrimoine/les-musees-de-strasbourg-gagnent-du-terrain-151961",
            "scrap": {
                "title": "Les Mus\u00e9es de Strasbourg gagnent du terrain - 29 octobre 2020 - Le Journal des Arts - n\u00b0 554",
                "description": "Vendredi 6 novembre 2020"
            }
        },
        "7": {
            "title": "\u00c9tudiant en design graphique donne cours en graphisme + pr\u00e9pa aux \u00e9coles d'art",
            "link": "https://www.superprof.fr/etudiant-design-graphique-donne-cours-graphisme-prepa-ecoles-art.html",
            "scrap": {
                "title": "N\u00eccolas - Strasbourg,Bas-Rhin : \u00c9tudiant en design graphique donne cours en graphisme + pr\u00e9pa aux \u00e9coles d'art !",
                "description": "Mes cours (et ma pratique) s'articulent autour de r\u00e9flexions critiques et pratiques des sujets qui nous entourent. D\u00e9veloppement d'une pratique, d'un savoir, d'une reflexion et de r\u00e9f\u00e9rences personnels (et identitaires) qui sont fondamentales lors d'\u00e9tudes en arts plastiques et design. "
            }
        },
        "8": {
            "title": "En lutte contre la morosit\u00e9, Baptiste Schohn joue de la guitare sur un monocycle-licorne",
            "link": "https://www.rue89strasbourg.com/en-lutte-contre-la-morosite-baptiste-schohn-joue-de-la-guitare-sur-un-monocycle-licorne-193133",
            "scrap": {
                "title": "En lutte contre la morosit\u00e9, Baptiste Schohn joue de la guitare sur un monocycle-licorne",
                "description": "Vous l\u2019avez sous doute d\u00e9j\u00e0 crois\u00e9 \u00e0 Strasbourg, en train de jouer du saxophone, de la guitare ou sur un v\u00e9lo improbable. Baptiste Schohn fait partie de ces Strasbourgeois qui \u00e9gayent la ville au quotidien, par sa musique, ses v\u00eatements bigarr\u00e9s ou son mode de locomotion. "
            }
        },
        "9": {
            "title": "Ic\u00f4nes, fant\u00f4mes et autres gris-gris : l'univers troublant de la plasticienne Laure Andr\u00e9 bouscule Strasbourg",
            "link": "https://www.msn.com/fr-fr/news/culture/ic-c3-b4nes-fant-c3-b4mes-et-autres-gris-gris-lunivers-troublant-de-la-plasticienne-laure-andr-c3-a9-bouscule-strasbourg/ar-BB1annSr",
            "scrap": {
                "title": "Ic\u00f4nes, fant\u00f4mes et autres gris-gris : l'univers troublant de la plasticienne Laure Andr\u00e9 bouscule Strasbourg",
                "description": "\"Mauvaise gr\u00e2ce\", c'est le nom de l'exposition consacr\u00e9e \u00e0 la plasticienne strasbourgeoise, qui a lieu jusqu'au 31 octobre au 12 rue du Faubourg de Pierre \u00e0 Strasbourg."
            }
        },
        "10": {
            "title": "Podcast (1/3) - Ecoutez Huysmans (presque) comme s\u2019il vous parlait",
            "link": "https://www.lesinrocks.com/2020/10/29/arts/arts/podcast-13-ecoutez-huysmans-presque-comme-sil-vous-parlait/",
            "scrap": {
                "title": "Podcast (1/3) - Ecoutez Huysmans (presque) comme s\u2019il vous parlait",
                "description": "Pour le premier de ces trois podcasts, nous embo\u00eetons le pas \u00e0 Joris-Karl Huysmans, critique d\u2019art, et traversons certaines de ses plus grandes pages sur l\u2019art. Ce sera alors par l\u2019entremise des grandes lignes de sa th\u00e9orie sur l\u2019art et de l\u2019\u00e9criture qu\u2019il lui associe, la convocation de tous les sens, l\u2019\u00e9chapp\u00e9e dans l\u2019imaginaire mais aussi la critique d\u00e9ambulatoire que nous p\u00e9n\u00e9trerons dans l\u2019exposition au Mus\u00e9e d\u2019Art Moderne et Contemporain de Strasbourg."
            }
        },
        "11": {
            "title": "Culture St-art, la foire d'art contemporain de Strasbourg, est report\u00e9e en mars",
            "link": "https://www.lalsace.fr/culture-loisirs/2020/10/26/st-art-la-foire-d-art-contemporain-de-strasbourg-est-reportee-en-mars",
            "scrap": {
                "title": "Culture. St-art, la foire d'art contemporain de Strasbourg, est report\u00e9e en mars",
                "description": "\r\n\t\t\t  Si vous voyez ce champ, ne le remplissez pas \n"
            }
        }
    },
    "date": 1604703548
}